齊來競猜基利安麥巴比和艾寧夏蘭特下一間球會

巴黎 曼城

屌 我想講皇馬曼城

巴黎 多蒙特

阿仙奴 阿仙奴

麥巴比似去阿仙奴，夏蘭特似去利記

利已有埃及文明 唔需要夏世n了

free go mu la diu

包皮同夏撚咪又係黎曼聯

麥巴比睇唔睇得上利都成問題

皇馬巴塞

go mu la diu

傳曼聯

傑志 東方

2個都留低最正常

應該得車有錢買呢兩個

皇馬 拜仁

皇馬，巴黎

Go mu la diu

希望一個去西一個去英

皇馬、巴塞

麥去多 夏去巴黎

皇馬 曼聯

包皮 利記 夏撚v鍠馬

點解咁多人覺得樂天sir會去利